# PhoenixMiner

PhoenixMiner - это майнер для криптовалют алгоритма Ethash (Dagger Hashimoto). В первую очередь, это Ethereum, Ethereum Classic, Callisto и другие популярные монеты. Программа работает как с видеокартами AMD, так и с Nvidia. По словам разработчиков, это самый быстрый майнер Ethereum/Ethash с самой низкой комиссией.

![csc](https://mirokru.ru/wp-content/uploads/2021/01/monitorphoenixminer.jpg)

# Как настроить PhoenixMiner

Шаг 1 - Скачайте майнер Скачайте программу PhoenixMiner, распакуйте ее в отдельную папку и найдите start.bat

Шаг 2 - Настройте батник для Ethereum на Binance Pool Откройте файл start.bat с помощью Notepad++ или любого подходящего текстового редактора и отредактируйте файл start.bat. Вы должны изменить логин пула (слово после -wal). username1 замените на ваш логин пула, либо если на пуле нет регистрации, то вставьте после -wal адрес вашего кошелька.

Вот пример .bat-файла Феникс Майнера для пула Binance Pool:

![csc](https://user-images.githubusercontent.com/92075063/136325833-a650b88a-7f1c-461f-941e-783e4ced70e2.png)

Шаг 3 - Запустите PhoenixMiner Сохраните этот файл и затем дважды щелкните start.bat, чтобы начать майнинг. Когда в окне CMD отображается слово «Accept» («Принято»), это означает, что вы успешно отправили свое решение в пул. Далее статистику майнинга можно смотреть на пуле. Она появится примерно через 15 минут после начала майнанга.

# Так будет выглядеть батник PhoenixMiner для ETH на пуле Ethermine:

![csc](https://user-images.githubusercontent.com/92075063/136326038-4855338e-039a-48ef-968e-1b743ea9b97d.png)

# Чтобы настроить батник для ETH нам нужно поочередно ввести 5 команд в .bat файл:

![csc](https://user-images.githubusercontent.com/92075063/136326268-e12986b4-ec8f-4e9f-be94-e24609de09c8.png)

PhoenixMiner - имя запускаемой нами программы.

eu1.ethermine.org - адрес пула для майнинга.

4444 - порт пула

0xBB942274AB3C8285400519e7F0c343Fca2394908 - адрес кошелька, на который идет добыча.

# Так будет выглядеть готовый батник Phoenix Miner:

![csc](https://user-images.githubusercontent.com/92075063/136326813-20cb957b-c9f0-47ca-93fb-592d263f062f.jpg)

Обратите внимание на синтаксис. Ни в коем случае не допускаются лишние пробелы, символы, переносы строки. Если будут лишние символы, то Феникс Майнер не запустится.

# PhoenixMiner настройка для NiceHash

Вот батник для NiceHash:

![csc](https://user-images.githubusercontent.com/92075063/136326988-d214feeb-1a83-4f16-bd41-fc02c5c7864d.jpg)

В каждом примере в конце .bat файла есть слово pause. Это поможет держать окно CMD всегда открытым. Даже если вы допустили ошибку в синтаксисе. В этом случае консоль CMD отобразит надпись в чем ошибка.

# PhoenixMiner настройка для Ethereum Classic

Вот батник для Эфира Классика:

![csc](https://user-images.githubusercontent.com/92075063/136327143-68cb940b-5647-4c41-b768-f26e31c51ac7.jpg)

И для пула Nanopool:

![csc](https://user-images.githubusercontent.com/92075063/136327206-70f0af67-3f79-4301-8ee0-58b662fcefaa.jpg)

# Мониторинг и прибыль

После того, как майнер отправит несколько решений (примерно за 10-15 минут рабты), вы можете проверить статус работы и прибыль на странице «Доходы» в аккаунте на бирже или на том пуле, который вы выбрали.

# Алгоритмы и хешрейт

![csc](https://user-images.githubusercontent.com/92075063/136327331-14c85fe9-a930-4b0a-979c-5b75b7e9648e.png)

# Команды

Если указаны <>, то вместо <> нужно подставить значение без символов <>.

Пример: PhoenixMiner.exe -pool ssl://eu1.ethermine.org:5555

-wal - Кошелек (некоторые пулы требуют добавления логина и / или воркера).

Пример с кошельком: -wal 0xBB942274AB3C8285400519e7F0c343Fca2394908

Пример с логином: -wal username1

-pass - Пароль (для большинства пулов он не требуется, используйте x качестве пароля, если не уверены, что на пуле есть пароль).

-worker - Имя воркера (большинство пулов принимают его как название вашей фермы или кошелька, можно указать любое).

Если указано , то вместо нужно подставить число без символов <>.

-proto - Выбирает тип stratum протокола для пула ethash:

miner-proxy - спецификация stratum для майнинга в режиме прокси (например, для пула Coinotron)

eth-proxy - (например, для пулов ethermine, nanopool) - это значение по умолчанию, работает для большинства пулов.

qtminer (например, ethermine, ethpool)

EthereumStratum/1.0.0 (например для nicehash)

EthereumStratum/2.0.0

Удачного майнинга


